Documento gerado sob autenticação Nº TXI.140.197.0QV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2676                  de  28/03/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  JOAO  JULIO  DA  CUNHA  FILHO,  matrícula  SIAPE  n°  2283519,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, da classe C  de Professor Adjunto, nível
04, para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 16/12/2009 a 15/12/2013,
com vigência financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº
401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.500559/2017-93.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
